連登仔最憎嘅廢老

有冇諗過有日你老咗點算
你到咗七八十歲行動不便嘅話出街比人話你廢老又點算？
點可以防止自己成為廢老？

60左右自殺咪唔使做廢老

過左60歲唔撚死嘅都係社會負累

年華老去既時候生存都無咩意義
到時我會自殺

個個識咁諗，香港唔洗咁逼啦

本來都敬老
但係蛇齋餅粽果D

老實講依家我出街都會成日屌啲廢老阻住個地球，但係諗諗下將來我自己都會老，行得慢思考能力下降點算好

做過舖仔sales
成日聽到啲廢老講
比優惠長者 收平啲啦

係因為佢啲黑人憎行為（聲大大，唔排隊），貪小便宜，覺得全世界最可憐係自己

先比人冠上廢老嘅稱號姐

我覺得係佢地D品同思想搞到我憎佢地